月入120k 點溝女

利申專職
成個公司得hr肥婆同部門男主任同大老闆會有交流

做到就三十先發覺一條友生活好悶但依家有錢但無朋友郁無女性朋友

唔試下勼仔?

收撚皮啦中學雞

120k咁少好撚心收皮啦

我1200k，同你一樣處境

你比啲我？

多啲交際就ok
我搵多你d， 但對女黎講一般睇唔到差別，除非你無拉拉話比佢知你實際搵幾多姐
你多啲交際，買架似樣啲嘅車。同啲女食完飯車佢返屋企
大把女之後會主動溝你， 食女絕對無問題
拍拖 你想唔想要呢啲就睇你自己

資產有幾多先 得月入冇用

100M

1億？

一般人 咁你都應該幾難溝女

唉 我1000m

人工幾多都溝到女
結緍就話姐

每個月比20k我就幫你諗

咁多錢好難無女
死假膠

就憑呢個回覆block鳩左佢

如果用入120k仲要諗點溝女
而唔係點俾女溝
你個人既思維只配做窮人